想泊車 有無黃既時租停車場？

皇(黃)室堡停車場

有，長期full 仲要求車場放入去泊

黃埔，有個黃字，加上誠哥，夠黃未？

黃💛大仙差館

On撚鳩
黃到上腦真係無得救

1. 停車場都係屬於地產商
2. 最佳方法係泊街，公民抗命

比人抄=進貢庫房=支持政府=藍

五毛 拉